十幾名黑警圍毆已被制服地上既示威者至失去知覺

有無人backup

推

Push

死黑警

Pish

推 心痛..

.

［member]手足不是condom 推[/member]

PUSH

推呀 有無人backup

P仔推唔到 幫手

幫手再推